


\begin{table}[H]
\centering
\begin{tabularx}{\textwidth}{XX}
	Firmado & \\[4cm]
	Nombre 1 \newline Jefe de Servicio 	\newline Ingeniero de Telecomunicación & 
	Nombre 2 \newline Gabinete 			\newline Ingeniero de Telecomunicación \\
	\\[4cm]
	Nombre 3 \newline Asesor Técnico \newline Ingeniero de Telecomunicación  & 
	Nombre 4 \newline Coordinador Proyectos \newline Ingeniero de Telecomunicación           
\end{tabularx}
\end{table}


\begin{eqnarray*}
 CosteAdaptaci\acute{o}n_{area} & = & CosteAdaptaci\acute{o}nInstalaci\acute{o}nIndividual \times \\
 && NumInstalacionesIndividual \times \\
 &&PorcentajeAfectaci\acute{o}n \\
  & + &  CosteAdaptaci\acute{o}nInstalaci\acute{o}nComunitariaParteCom\acute{u}n \times \\
 && NumInstalacionesComunitariasParteCom\acute{u}n \times \\
 && PorcentajeAfectaci\acute{o}n\\ 
 & + &  CosteInstalaci\acute{o}n ComunitariaParte Individual \times\\
&& NumInstalacionesComunitariasParteIndividual \times \\
&& PorcentajeAfectaci\acute{o}n\\
 & + &  CosteEquipoReceptor \times \\
 && (NumInstalaci\acute{o}nIndividual 
  + \\
  && NumInstalaci\acute{o}nComunitariaParte Individual) \times \\
 && PorcentajeAfectaci\acute{o}n
\end{eqnarray*}



%\begin{eqnarray*}
%Costes cambios normativos y/o evolutivos_{area}=Coste de cambio normativo y/o evolutivos asociados a instalación individual*Nº instalaciones individual* Porcentaje de afectación\\
% + Coste de cambio normativo y/o evolutivos asociados a instalación Comunitaria. Parte común *Nº instalaciones Comunitaria. Parte común*Porcentaje de afectación instalación colectiva. parte común \\
% + Coste de cambio normativo y/o evolutivos asociados a instalación Comunitaria. Parte Individual *Nº instalaciones Comunitaria. Parte Individual *Porcentaje de afectación\\
% + Coste equipo receptor*(Nº instalación individual+Nº instalación Comunitaria. Parte Individual)*Porcentaje de afectación
%\end{eqnarray*}

Otra firma


\begin{center}
\parskip 0pt{
LA DIRECCIÓN GENERAL DE TELECOMUNICACIONES Y SOCIEDAD DE LA INFORMACIÓN 

(P.V., artículo 3.4 del DECRETO 149/2012, de 5 de junio) 

EL SECRETARIO GENERAL DE INNOVACIÓN, INDUSTRIA Y ENERGÍA
	}
\end{center}

Otra firma

\begin{piedefirma}[10em]
EL EX-exDIRECTOR GENERAL DE TELECOMUNICACIONES Y SOCIEDAD DE LA INFORMACIÓN
\end{piedefirma}


\newpage